[突發有圖] 公主陪你做愛！！！

其實個出版商係咪好憎個作者，特登排版玩鳩佢

CP

好似好耐之前見過

佢屋企人睇到d字仲夠膽死出書

你個女網友呢

肥絲陪你做愛

個女大個左實比d朋友笑到面黃

痴撚線 係咪突登

第一眼都睇錯

好似見過

比得自己個女着曬成身公主衫再出書既父母都唔正常得去邊

巴打

橙巴

肥婆黎喇！

心理時鐘

個POST咁橙嘅

天氣涼 唔好著短褲啦

橙字留名

橙褲巴

你個公主呢

明明橙巴都share緊趣圖
between 頭已側

巴打好慘 被人binc

肥婆陪你做愛

睇一次笑一次
其實張相係咪真係樓主，定係咁岩影到著橙褲既人

巴打你好

心理巴

巴打，好耐冇見到你
你同佢發展成點？

點解我隻色會變橙色嘅？

巴打你開親post d野都係橙色既

巴打又見啦

心理時鐘巴打

屌你班仆街

bin 夠c 未呀

屌樓主有無考試下改名

我想問肥絲大隻同心理時鐘其實係咪一對？

橙褲巴打

華生

咩事 咁橙嘅

up圖果陣正正常常，post左出黎唔知點解打側左

係咪巴打本人

出版商話唔係有心都無人信

個post好撚橙

俾人記一世

橙紫配
男仔女仔配

橙兄

肥婆咁鍾意食肉，我呢d瘦到成枝竹既人都係唔適合佢架啦
我祝福佢搵到更好既歸宿

你有紫衫公主喎🤔🤔

巴打都幾豁達

好橙呀巴打

好橙吖個post橙色

自

GG

第一次改顏色字就係因為你 橙兄

仲bin

求下你地唔好再Bin

巴打唔使驚 我幫你狙擊佢

巴打你好，第一次留言俾你

hello慘巴

你就好啦有專屬色

巴打個名

屌你真係橙褲巴打

真係慘 被騎劫

兒童色情

成個post都好橙

你 最近還好嗎

橙色小公主

成班亂reply

原來橙巴就係你
[black]第一次轉色字俾左你 [/black]

當時live真心正

點解可以咁橙

笑到仆街

成個post既顏色都好鮮艷

唔係護眼po

好慘

試下會變咩色先

耀眼post

究竟要點樣讀

笑死
成個post 都係橙色

留名

點解打樓主個名心理時鐘會自動變色

好撚正啊

肥婆做愛大大力

黃昏post

巴打又畀人抽

bin bin bin
巴打好慘

巴打你用返原名証明係勇氣可加

同紫絲擺酒未？

🍊

Fbi

係咪真係你嚟㗎

佢做咩要揸住枝粟米

好橙

原來除左連住尼
會有其他人個名有色
好撚型

HELLO

公主

可能想配合件衫既顔色，又想懶係親親大自然，所以是鳩但但比枝粟米佢

我唔要啊

你同肥婆發展成點

巴打！我第一眼都睇錯

點解一打字就橙色

第一次留橙色字

個post橙到

天氣凍啦 唔好著短褲

如果橙色可以護眼 你話幾好呢

橙字post

橙褲

第一眼見到巴打個user name仲以為係admin 望多兩眼先回復正常

下次你開po不如直接貼個張相出黎自bin算啦 都無人有興趣聽你講其他野

個post咩事

點解個個留言都係橙色既？

如果所有巴打轉紅字咩咁就perfect

爸打做咩你成個po都係橙色嘅

頂 仲以為係手機開左nightshift 變曬橙色

樓主仲比人bin緊 好橙呀

公主陪橙巴

好慘呀俾人binc

肥公主同你做愛

sosad

點解一入呢個post就自動變橙色

強烈要求admin幫呢位巴打個名轉做橙色

等我又試下留言先

想知點解係橙色 同埋同張相有乜關係

test

公主陪你做愛

好耐無見

入完個post啲字變唔返白色

成個post都橙色好靚

巴打對橙色，肥婆 開左自動過濾

成個post好撚橙

[orange]變哂橙字orange]

[orange]屌 柒左

個妹妹好橙呀，係咪得罪書商

[orange]柒兩次

[orange]柒三次

binc

樓主開post所有回覆自動變橙

[orange]做乜鳩

[orange]屌自己都柒埋

點解我打啲字會變色?

[orange]唔好quote

我愛樓主

難得轉會都唔改名 係咪仲掛住個肥婆

口裏說不 身體卻很誠實

嗰陣live話你地一齊上咗小巴喎 去咗邊呀

自動變橙色字

個post

橙橙橙橙橙

樓主好慘 無啦啦比人bin

其實個排版就無錯嘅

連尼住可唔可以改樓主個名做橙色
將橙褲文化發揚光大

其實發生緊咩事?打d字都變左橙色

仲要自動轉色

樓主好橙

橙

好羨慕你咁豁達

瘋狂追擊

hi

好羨慕你有專用色

巴打點解你咁出名，回覆都變左橙色

不安

美極陪你戀愛

完全唔知個post做乜鳩

好耐冇見啦巴打

屌好橙

笑死

你同肥婆發展成點呀巴打

大家都好關心巴打你

公主陪你做，因為愛

巴打仲有無著條橙褲

dum左好耐，唔想勾起d傷心回憶

I know that feel

我就唔信打親字都橙色

點解打親字就變橙色既？

做咩要飛你條女，明明你條女好似我咁高汁

試吓會唔會自動轉色先

真係會 不得了

樓主唔好介意其他人既目光，你地好襯

我都想要囉

你幸福嗎

好橙呀

睇嚟橙巴都幾受歡迎呀!

個post明明唔係綠色但都好舒服

點解會自動變色既

橙巴 而家仲有冇帶定美極出街?

一鍵留明

橙褲巴都黎左lihk

第一次用橙色字

唔好再笑人啦

仲有冇去又一城呀

頭已則

屌你老母emiji

係囉

個post好橙好靚

望住橙色覺得好舒服

橙巴你好

夠啦你地咪bin c

原來橙色都可以咁靚

你地好仆街

橙巴都過左黎

巴打仲敢唔敢亂約人出街btw點解我變咗色

希望鴨兔可以將你個名轉橙色啦

我以為係我既流出圖

做乜鳩

轆左個橙入黎

厚面皮到叫得自己做公主既人一定係肥婆

我幫你執橙色

我幫你執

點解咁橙

全鳩登最多橙字既post

肥心

橙巴佢個名隔黎果個層數已變左橙色 admin 好波

橙巴好出名

黃昏之時

In orange we trust

hello橙巴

連登第1個橙色post

肥婆陪你做愛！！！

強烈要求admin將心理時鐘巴打變成心理時鐘巴打

肥公主陪你做愛！

橙褲巴打好耐冇見 仲有冇食肥婆？

bin c